支那人面目可憎！支那戰狼外交大成功！全球民調：73%外國國民討厭支那 創本世紀新高

自作孽

德國

中国又然

呢啲先高招
學當年餓死人咁，話係蘇聯佬害既，完全唔講主要係大躍進玩死自己

依家自己想鎖國，對內只話西方世界歧視孤立佢，唔講自己戰狼外交得罪人

可以開拖未???

Push

要加強全世界教肓新時代共產思想了

有雜總，驚閪咩